Wassil Nitsikow lubbas omma päärahha pro 18 73/74, 9 Rb. 70 Cop. kige ildam suwise pühhal s.a. ärra massa. Maggasi wõlg lubbas temma ka eddesi piddi ärra tassuta.
Wassil Nitsikow XXX
Pääkohtomees G. Anderson
Kohtomees P. Sabbal
Kohtomees J. Parmak
